嘉信國際 vs 第一證券 vs 盈透 孖展利息

有無人有研究？

我岩岩睇左嘉信國際既實際年利率係7.83，都幾高咁

乜證券行仲貴過匯豐
匯豐P+1.25~2.25

唔使研究
IB最低

直接篤入IB margin果page睇啦